［台港友好］白宮請願 台灣國家地位petition

人哋幫咗我哋咁多 我哋冇理由唔幫返人

推

台灣不屬於中國

台灣是一個國家

光復台港
驅逐共黨

pish

Push

求幫推

推！

中華民國

10.13 10.14 不見不散

push

一個中國

中華民國